「整頓風氣」立即停止一切 無意義 批鬥、起底

黑社會無差別亂打人，就話要起底強力譴責

面對持反對意見既普通市民
唔好係咪都起底、批鬥、欺凌

如果係啲深藍，就無謂浪費精力

面對中立、淺藍
應「以理服人」

隔離post市民坐地鐵接受訪，唔同意抗爭者阻擋地鐵

成班人就話人係雞、又人身攻擊又盛...

似咩樣？十足十無文化既流氓

亂攻擊「普通民眾」只會製造更多敵人同反對聲音

請「立即停止一切無意義批鬥」